8月5號，因為我係香港人，我會罷工

我係香港人，我會罷工

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷課罷市